呢兩個砌機list邊個好d?

定係$5500 budget一定唔夠好？小弟電腦白痴求教

上面啦

intel list全部未更新 最近加左價 所以會爆budget

第一條好d

第二條粒8400貴到升天

大約會爆幾多？ 如果質素好d既話冇所謂

靜啦屌你老母

sor回錯

唔會好啲 差唔多架咋 爆600-700 仲升緊

Amd la 打機分別唔大

但對電腦新手黎講牙膏唔會好d咩 少d嘢煩，雖然貴d

聽人講話amd好差

intel不是用到8700k/8086k

分別的確唔大

呢啲budget冇乜煩

通常講緊煩既原因係高budget同時想超到盡 (ram)

冇錯 正解

咁又係

傻啦 幾千蚊budget唔會有分別 i5 同 ryzen

其實amd 粒2700x 同8700k 行1440p game都係差小小 當然8700k 好啲 但性價比就一定2700x

咁其實呢兩個list打機掂唔掂？唔奢求全部開到最高 正正常常run到時下大部份game就得

Ys 低階野 性價比不嬲都係最好 i5 同r5 分別只係你鐘意邊個牌子多啲

都係唔好傻啦，依家新既game 你1050ti冇可能全開

如battlefields 5 正正常常 中低開 60up fps應該都ok

放心砌上面果條啦 性能真係冇分別

想砌intel就真係等一等一兩個月先

因為短短呢一兩星期岩岩開始個價錢痴左線

cpu 1400蚊直升到2100 唔好做傻仔

如果打pubg應唔應付到？唔洗全開 唔洗好似而家咁打好多game都全部effect關哂/較最低先勉強行到就得

底板多少少轉B450
同埋技姦野全部轉MSI/ASUS

AMD list最好換一換主機板

例如msi b450 mortar <好似送埋game添

100% 得啦 1050ti + 2600
60fps pubg 輕鬆 唔洗全低開 中開都得

B450 呢張野 我一直覺得好垃圾 不過以低階機黎講 呢塊野又的確好好用 性價比好高

最新果個版本其實全高都頂到 不過16gb ram

CPU

AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1530
主機板

MSI B450M MORTAR
$780
顯示卡

MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5
$1420 SALES
$1550
RAM

ADATA XPG Z1 DDR4 3200MHz 2x8GB 16GB CL16
$1560
火牛

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
$440
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319
SSD

Kingston A1000 240GB PCIe NVMe M.2 SSD
$455 SALES
$545
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$329

服務:
產品: $6833
砌機: $80
總額: $6913

RAM 最好就DUAL 對AMD有加成,無需要就減返條-770左右
SSD 我見多100少少就NVME 兼M2 用得A400 不如A1000算 當然你唔夠$照用都得
機箱就唔好幫人清貨啦,跟我好D
其他就按你需要落場執靚佢

唔該哂各位熱心幫忙 就決定砌上面個list

intel 8400

佢5500筆直你砌條7000做乜鳩
不如唔差在出條5萬5既俾佢

爆哂budget

但如果你諗住遲啲會買新野 upgrade 部機既話 motherboard b450 > asus a320k-m

減返RAM換返SSD咪6000

5500呀

屌數字都唔撚識睇救撚命

多500會死咩

樓主條list落到場砌都應該會爆啲啲budget

為慳個500$ 推人用A320呢D野
咁不如叫用G4560好過啦
差個少少都唔係咁害9人啦 又屌又撚
做人計到咁

佢如果budget6000就一早㩒左6000list啦

有錢就要用晒係電腦咩

知唔知乜叫budget呀 計劃洗幾多錢係呢樣野上面叫plan呀

多500會死咩 多5萬會死咩

咁如果貴500會好d都冇所謂既
原諒我真係唔識硬件野 佢個list會唔會好過我果兩個？好好多就值 如果淨係好少少就不了

咁又真 a320真係即棄list黎 玩一兩年既話都算講得通 長用會upgrade既 最低都b450m

你繼續啦 無眼睇

B450可以超
A320唔超得
用料有相差

SSD 有分速度
SATA3 永遠慢少少同外觀多咁條線,好似一塊四方盒咁
M.2有得直隊底板快D同無條線 ,睇落去會唔覺眼,但缺點係熱起上黎

至於CASE,你睇個網好19
本身289$ MATX箱黎,加隻扇就收多你20定30蚊,仲要無得俾你裝CD ROM
正常推人都係ATX,因為大箱散熱好D,隻殺龍雖然呢加貴少少,但叫做前排2隻LED,有CD ROM位

雖然樓主應該新手都唔會諗超唔超頻
但係就係 有同冇既分別

Sata3 ssd 都夠樓主用喇

Case 我就只會買cooler master 中/大箱

Ching一睇就知識野

但樓主買機budget 得5500 應該只係學生哥黎

到佢遲啲 搵到錢先買部好啲既都未遲

技姦 1050ti 4gb
收隻 2 手可以慳好多 , 我果塊用咗兩個月就頂唔順

加多少少上RX570

Jumbo 可能有再平
個Case 我事但搵 有錢可以再加少少換隻 focus g mini/ 悠二果隻箱

H310 A320
仲有幾多人要中伏
到底悠二入咗幾多死貨

箱同風扇一定係添啦
肯肯定係當初RYZEN 呢粒膠野炒到行一行,諗住入定批貨黎水人換
(附註一下:當年推土機熱到乜樣係人都知 )
隔離講緊CPU 無啦啦又俾人屌我起9個網鋼WO
唔講真係以為呢度咁撚多悠二FANS 癡媽筋

阻人少少發達好似殺佢冚家咁

悠二的確幫左唔小人喎，雖然佢賣死貨 但最起碼好過深水埗啲昆人list